Изменение статуса товара на странице "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
0. Пояснение: здесь важна именно такая последовательность, чтобы проверить совместную работу кнопок в блоке.
1. Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)
2. Нажата кнопка "Фильтр"(тач)

Шаги:
1. Нажать кнопку "На складе".
2. Нажать кнопку "Показать  ... товаров" (тач)

* Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси), присутствующий на складе.

3. Нажать кнопку "Фильтр"(тач)
4. Нажать кнопку "Хит продаж".
5. Нажать кнопку "Показать  ... товаров" (тач)

* Ожидаемый результат:
Отобран товар, который есть на складе и входит в хит продаж.

6. Нажать кнопку "Фильтр"(тач)
7. Нажать кнопку "Новинка".
8. Нажать кнопку "Показать  ... товаров" (тач)

* Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси), который есть на складе, входит в хит продаж и с пометкой "Новинка".

9. Нажать кнопку "Фильтр"(тач)
10. Нажать кнопку "На складе"
11. Нажать кнопку "Показать  ... товаров" (тач)


* Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси), который входит в хит продаж и с пометкой "Новинка".

12. Нажать кнопку "Фильтр"(тач)
13. Нажать кнопку "Красная цена!"
14. Нажать кнопку "Показать  ... товаров" (тач)

* Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси), который входит в хит продаж, с пометкой "Новинка", с пометкой "Красная цена!".

15. Нажать кнопку "Фильтр"(тач)
16. Нажать кнопку "Хит продаж"
17. Нажать кнопку "Показать  ... товаров" (тач)


* Ожидаемый результат:
Отображен товар (штукатурные смеси) с пометкой "Новинка" и с пометкой "Красная цена!".

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-26 | 16:27 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-26 | 16:30 | Yandex 23.5.4.674 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 12.08.23 | 21:28 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 16.06.23 | Надежда |
| 2023-09-29 | 22:35 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS  | 17.09.23 | Наталья К. |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-26 | 16:28 | Chrome 114.0.5735.248 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-26 | 16:31 | Yandex 23.7.0.2534 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 13.08.23 | 23:00 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | 13.08.23 | Надежда |  
|2023-09-17 | 10.59 | Chrome | SKIPED | Chrome, iphone | SKIPED | 2023-09-17 | Виктор
| 2023-10-01 | 11:35 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/L2aAXVNy/238 | 01.10.23 | Наталья К. |
| 2023-10-08 | 07:00 | Chrome 117.0.5938.150 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | PASS | 08.10.23| Наталья К. |
